正經討論，<港版國安版>如果有回溯期，咁各位點算?

正經討論，<港版國安版>如果有回溯期，咁各位點算?

反抗呀DLLM

可以點？受靶囉

200萬人嘅監獄
到時見

無得搞
和理非勇武全部奶野

正經討論
係咪要要求連登，熄登，搬server？

200萬人自首
200萬人監獄

一定有，佢立得就點會咁便宜
dq 都要你嘔返返緊工既錢啦

呢單真係好辣好狠

文字獄

係追溯
唔係回溯
回溯係打機TERM

冇出過

呢單野全部都關事？

打倒共產黨

坐監囉 玩到噉我都唔撚驚

Sorry，更正係追溯期

真的什麼都不怕？

有冇回溯期都一樣
唔好咁天真

咁還點都坐 梗係玩番夠本gta先坐

搬server去其他國家唔係咩難事

我已更正係追溯
唔係回溯
回溯係打機TERM

不嬲唔係香港？但一定會封domain

可以肯定有 強化版23條

如果國安法 = 23條
佢地自己定義咩叫做顛覆國家
即係可以勇武捉哂 就到前線 直到和理非都捉哂

仲要無限追溯期同埋唔止香港
你去到邊都可以咬你

gphone 大獲了

如果連登仔，一致要求叫連登 刪Hi中國既post，OK嗎？

怕
但更怕連自我都失去埋

gphone擺明係頭號目標

正經討論，有咩方法，可以自救

「港版國安法」納人大議程 涵蓋分裂國家及外國干預

擺明為佢度身訂做

回溯=rollback
係IT term，只係online game用得多

唔係預左咩

唔好咁講，只上網吹下水，不應當真

既然都係要坐
咪齊齊玩到香港變煉獄真焦土

高登不知不覺已經全介面轉藍

有心理準備送去再教育營
接受愛黨愛國洗腦
每日學習 刁近平新時代 支那特色社會主義思想
唱紅歌 學摺被

做逃兵不了 一係全部人最後一戰一係坐係到等死

唔係話35＋有險可守？

即係放棄埋刑事普通法 , 正式一國一制

請正經討論，有咩方法，可以自救

繼續返工

泛民去咗邊，又話有險可守？

On9 我要攬炒得個講 吹下水 咁做黎做咩

自我有意識以嚟冚家都屌共
冇㗎啦
到時見啦

認真 其實啲政治人物係咪今晚之後要著定草？之鋒嗰啲實死撚緊

再教育營

認真
政界人士要走
普通草民就未必大費周章搞你嘅

有咩點算，反抗到底，爛命一條

要慢慢揀出嚟有難度喎

大把時間，慢慢捉

我老母就正啦
佢就可以逍遙法外

我同我老竇就gg 了

要選舉，不走了

你唔好以為無呀

會唔會而家已經準備緊拉人

我唸連仔會揀Del哂所有Post

睇黎要全刪

鬥紅啦

成個連登接得

泛民唔使走啦 最擔心其他本土派

驚閪咩 支持香港民族獨立建國

到時講暗號相認

咩如果有 係一定有

支那就一定有追溯期，追到1997年

和平定勇武反抗？
勇武唔係香港人強項

日日都黎明行動囉 反正都係座

集中營一齊接受再教育囉

大遲了

佢要捉咩理由都捉到，你放個屁都係罪
所以有冇都無關係

無出現嘅人咪無事囉

正經答

大家一齊反抗

不過，外交消息則指出，包括美國、英國、歐盟、加拿大、日本、澳洲等西方國家的駐港領館人員，並沒有準確收到會在中國兩會「強推」《基本法》23條、國安條例立法的消息。

回溯期不嬲都係一世，仲要睇埋你九族

可以點姐 咪一齊入集中營

其實違反基本法有咩後果
Google唔太搵到

點解HK01會收到風？
人大今晚公布「港版國安法」

連登會唔會delete data?

到時唔反抗唔通等死？

咁嘅情況要保護會員嘅資料，應該要刪除晒所有post

一定有

香港人上年唔係一直都反抗？都得唔到任何政治成果

反抗實有, 但預咗只有少數

冷靜 大家緊記

200萬人齊齊坐監
食皇家飯

咁睇連仔肯唔肯

如果唔刪除好多人會出事

集中營啦仲監獄

個個去集中營直到死

一国一制

中國不嬲回溯期
一早準備好

預左坐監

反正無工開

公布唔等於實行
可能試下水溫

香港人過去十二個月日日叫時代革命
老毛革命果陣係咪齋叫口號就得？

唔怪得光明頂討論去台灣落腳

無問題, 香港新疆化都要換血, 可以換走埋我

真係好撚驚啊！

第9條
維護國家安全，應當堅持預防為主、標本兼治，專門工作與群眾路線相結合，充分發揮專門機關和其他有關機關維護國家安全的職能作用，廣泛動員公民和組織，防範、制止和依法懲治危害國家安全的行為。

Errr連仔係咪可以刪post

六四集會應該搞唔成
限聚令會高調驅趕

2百萬香港市民一齊危害國家安全
全部驅逐

香港係咪要全面收皮了

dllm 講真佢真係要計 係正常既香港人應該全部死得 只會死剩港共公安藍絲同港豬

中央絕對無可能為左香港，
去改本來既國安法。
而如果只適用於香港，
又點會係「全國性法律」？

投共

咁就

大把人屌鳩過D狗啦
要追全香港人全部都要入啦

係勞改

返工，儲錢買樓囉

希望唔係

驚佢老母?
反正佢要整死你，你可以點?

習近平我屌你老母呀!!!

直接變監獄咪得lo

罷工！

do or die

Sor9
我愛習大大，唔好拉我

67

可以準備入去坐

佢呢招好野呀
勇武拉得既拉 d物資又充公左好多
靜翻d先黎話國安法

羅37走番黎做乜
快番美國

Come at me, muda fuckas!!!’

連登有無小編可以講兩句，會唔會交巴絲資料比國安立功拉人?

追索 gphone, 肥黎 之類，告一年半載，明剃美國佬眼眉。
特朗普唔敢開戰就懦夫

成個香港就係我嘅監獄

等睇大量政治難民

合理懷疑

大家集中營見

香港變咗一個開放式監獄，人人都係監犯！

二百萬人即刻去銀行拎晒啲錢然後去外國啦

陪手足一齊坐囉 係我地欠咗佢地先

點都文字獄坐監，梗係盡力推香港獨立

冇點算 乖乖哋玩twitter做文宣
不過你都唔洗驚自己俾人拉 如果你只係和理非
和理非都俾人拉嘅話 大把人陪你無一倖免

唔好以為真係唔得
東突厥斯坦困咗幾百萬人
中國絕大部份地方都唔知發生咩事

起來 不願做人民的奴隸

積少成多，堅持先有希望
何況唔係所有政治成果都冇
人權法，區議會，喚醒香港人民族自豪感
所有野都係政治成果既一部分

名人使你驚坦白講最好就判佢死刑，睇吓美國點囉

是撚但啦

紅媒

有追溯既話,連登同FB要拉幾多人

佢就係驚35+，所以先下手為強